[超合作] 建議搞場「羅賓漢行動」

林奠而家搞緊場民意戰，目的係分化香港人，而大家都知道香港人係幾撚鍾意返工
咁既然阻人返工嘅不合作運動係會令我地流失民意，不如就搞場惠民嘅羅賓漢行動，比人免費返工

日本舊年亦試過有巴士司機搞場另類罷工，車照開但唔收車資，倒公司米，值得我地參考

大家咁鍾意搭港鐵返工，我地就一於比到佢地可以免費搭 林奠搞唔掂三隧分流，我地就一於推到三隧免費通行 林奠做唔到嗰三座大山，我哋幫佢推

推

正苦運輸系統有持分，免費咪大家開心囉。

721

幾好